其實點解人地靚仔少少就要話人似playboy？

同話人靚女係雞係公廁有咩分別

例子：
𡃁妹a：果個幾靚仔喎
𡃁妹b：肯定係成日周圍flirt女，呃閪屌

吃不到的葡萄

唔怪得成日比人話係playboy

戇鳩 呢啲讚美嚟 我都想試下比人話playboy

因為唔抵得

因為靚仔多女埋身，男人又係用下半身諗野，自然就有食唔食... 所以咪咁囉

有時會比人叫我做player
跟住熟我就話我有食唔食
真正朋友先識笑鳩我係死毒撚

唔洗理啲朋友講咩笑咩 性格毒冇問題的
比起隨隨便便冇道德底線嘅好得多

Fuck boy 下話

個重點係我真係毒撚格有女唔食寧願打飛機

冇問題啊，唔鍾意都要食咩你食左之後又飛人，咪即係玩人感情
都唔明你地，有需要自己解決都得，點解一定要隨便搵女屌先岩？咁女人有需要係咪都可以隨便搵仔屌

我都係咁話

畀人話 一定食過好多女， 唔敢同人講自己係a0

揾sp/fwb咪搞掂囉
only性冇愛 咁咪唔叫玩人感情

調返轉 如果係女仔搵sp有性冇愛你信唔信？接唔接受到
對女仔黎講 無論你係拍過好多次拖玩人感情 定係搵sp有性冇愛都係一樣覺得你係player playboy 唔撚想理你 當然都有女仔會唔介意無所謂 咁我冇野好講